負能量講座

純粹想有班人聽下我放負，我唔需要人安慰我俾正能量我，只想簡簡單單，唔洗在意其他人睇法，唔洗扮正面。如果你都想咁做，咁呢度歡迎你。

Yes:
輪流講野

We are not:
心靈輔導
個人成長
交友平台
邪教/自殺平台
打交

認真 feel到贏的感覺 但.......

推